沙田站跳軌死者證實為中大中國學生

【14:20更新】港鐵回覆
【13:20更新】死者21歲，是中大學生，內地人，有情緒病紀錄
【12:35】墮軌男子與母親同行，事發時目擊兒子突然跳軌，事後傷心激動要送院

上午10時50分，一名男子在沙田站北行月台墮軌，並遭一輛駛至列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡。受事件影響，列車服務一度受阻，職員安排乘客轉搭其他列車；由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。
警方稱死者21歲，初步調查懷疑他趁列車埋站時跳落路軌，結果遭撞到。現場沒有遺書，據了解事主有情緒病。
港鐵回覆稱，沙田站職員目擊有乘客跌落二號月台(往羅湖)，即時按動緊急掣停止列車進出，當時正有一列車抵達此月台，車長即時煞停及通知控制中心，由控制中心報警。該列車上的乘客要落車，到對面月台轉乘另一列車。至11時20分，消防將該男子移離路軌。

Rip

抵啦

祖國教育咁好
點解要嚟香港讀呢？

中國又送大禮
搞到國家亂曬

唔抵可憐

小鳳姐

同佢老母都好大仇口
有冇風水jj 講下特登係面前自殺係咪會一世跟住

抵撚死啦
香港係咁大壓力架喇，捱唔住做乜要落嚟

支那殖民者死不足惜

辛苦哂消防員 要幫隻支那狗收屍
辛苦哂香港人 又要哂時間等車

死都要係香港

中乜撚國 叫支那

佢呀媽9成唔會找醫院數

[/quote]

好心就死遠d

中大學生:
中大香港學生:
中大中國學生:

死都要人幫你執屍

#16做乜鳩，屌你老母

個司機實嚇撚死

0負皮

熱烈地彈琴

要死番大陸死嘛
辛苦消防喇

死還死，唔好累人累物啦支那豬冚家產

負皮係我比既 除人返工

點解唔返支那跳

阻住地球轉

正賤種，要死死遠少少啦，阻住啲人搭車，生時累人，死時累街坊，屌你老母

阻撚住我返沙田

救護呢

Show Blocked User - 嘉熙(ParkKaHi)

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡，警方正就事件展開調查。受事件影響，列車服務一度受阻，但由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

點解唔係大學站
要㨂沙田

咩呀
佢地唔捱得咋
我地當年乜乜乜

交晒學費未？

中國留學生

【18:35】21歲死者姓劉，父親為內地人，母親為新加坡人，他自幼在新加坡長大，今年9月來港入讀中文大學政治與行政學系。

【令人心酸】中大生沙田站跳軌遭輾斃 母親目擊傷心送院

喺新加坡長大

係咪共青團間諜?

條屍運返上去唔該

大陸人唔捱得，徒具尖子虛名

又係中大

好慘，個火車司機

屌你上面篇文

仆街 阻住晒返工

阻人返工即係阻人搵食，好似係

跳軌阻住全世界呢D賤野得支那狗先做得出
想死就死遠D啦屌

其實日本JR好多人身事故。

今日有同事比佢攪到返工遲到，我以為有人死左就r.i.p ,點知死都累人，唔抵可憐

日本jr跳完要屋企人賠錢

點解唔讀NUS 好過CU多多聲
r.i.p.

ole ole ole ole

係咩人唔緊要，但係屌你老母識唔識揀閑日非繁忙時間先跳？
阻撚住晒我返學dllm

係香港人都照屌佢老母閪啦

累人累物，又屈賠錢

又死一件

由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

當初每個站都好似沙田或者大埔咁起,咪唔駛今日俾人吊咁多

要死就死遠啲啦，阻主人返工搭車

抵啦！

支那人抵死

係支那狗

東鐵百年鐵路 你想屌邊個

要死唔該死返去內地啦

垃圾中大 一定係近排中大final考到佢傻撚左，太大壓力

不過點解唔係U GYM自殺呢?咁大家可以休息一日，擇日再考

遲到扣人工有冇得向死者家屬追討

中大學生，中國大陸學生

支那蝗

話撚知佢香港人定中国人
咁多方法自殺
係都要揀啲會阻到人嘅方法嘅
如果沙田無多條軌嘅話
肯定又搞幾個鐘